沙田新城市真係冇得救。。。。

正仆街

7婆中共已經同全港地產商傾好左啦
而家港共一落order地鐵同全部商場都會即刻跟
唔會有之前咁溝通需要時間

而家可以做既係通過商鋪比壓力地產商
再由地產商比壓力中共
只能用長時間去換取成果

可唔可以講下點解要拆商場既廣告牌？
不割！

用來做障礙物

睇住啲狗直出直入

仆你個街

留意到好多商鋪都好似唔知會有popo黎。
係知道有popo黎後，逐層關鋪。

屌今日係間starfucks溫書果陣無啦啦響火警鐘
仲要消防到左之後仲唔停都心諗有古怪架啦
之後無耐有神獸出現同埋有狗到左
就被人趕走左
睇黎條撕紙狗(據說係休班驚)係收order挑起衝突

乜事都無響警鐘 屌佢咩

我都係沙田返工 都覺怪
又無火 明明消防到左 又唔上黎檢查
到最後係我地自覺關鋪
過左一段長時間後 先有職員上黎叫我地關鋪走人

上次沙田遊行已經係咁啦
訓左幾耐？

今晚20:52 vcity 另一個新鴻基商場 相中係近屋苑岀入口嘅西鐵口
9點未到就晌連住西鐵嗰幾個岀回準備定拉閘 平時係商場舖頭收晒 11點之後都未拉岀嚟
當時我問過西鐵站7-11有無收到風 佢話無聽過 仲話之前封站都唔會有人事先通知
再去客務中心問 都話未有通知 唔知商場安排
最後去問concierge 兩個姐姐仔睇埋張相都唔知發生咩事咁 淨係話未有消息